Ahoj Michal,
 
Jak se máš?  Já se mám dobře.  Jsem být v Praze a učím se studuju češtinu.  Mám malý byt.  Ale moc dobře.  V ponděli dopoledne jsem studoval češtinu {dopoledne}<in> ve škole, a odpoledne poslouchal rádio domů.  {jsem taky -> taky jsem} studoval češtinu dopoledne ve útelí až pátek.  Ale ve úteli {jsem se dívám}<in> na televize ve úteli odpoledne, a jsem dělál domácí úkol na středu odpoledne, a jsem jídl do kinu s Monikou ve čtrvdek odpoledne a jsem nákupoval v pátek odpoledne.  Ale mám volno dny dny v sobodu a neděli.  Já {jsem}<in> šel na výlet na hrad Karlštejn nebo jsem hrall hral tenis odpoledne.
 
{Měj se hezky!}<dt>  Adam
